PWM управление куллером rpi.

Для запуска копируем funcontrol.py в /opt/. funcontrol.service	копируем в /etc/systemd/system/
Включаем его в автозагрузку systemctl enable funcontrol.service
Дальше либо перезагрузка либо включаем командой systemctl start funcontrol.service